突然吸氣果陣有剌痛感，冇人試過？

啱啱攤係張床度睇手機，
坐起身果時，右邊lin頭下面啲位，
突然吸氣嘅時候裏面會刺痛
向左打側瞓 右邊同一個位都會痛
瞓平個人或者 向右打側瞓會冇咁痛
痛左一個鐘 而家仲痛緊
果種痛係比尖野咭住咁 淆淆地
有冇人試過？

有冇乜嘢遺言

爆肺？

會唔會係爆咗肺

我試過，睇完醫生話我肋骨發炎

位置大概係lin下一隻打橫嘅手掌位，大郁動都會痛

後尾點搞？ 有咩病徵？

因為坐姿唔好？定拉親？

我同你一樣

會呼吸的痛

神經痛或爆肺
高瘦人特別易爆肺

照過 左右兩邊都痛
最明顯係深呼吸勁痛
一開始以為個心有事
跟住去照X-RAY 發覺係肺積水
醫生開返D燒炎藥食就冇事

早兩年試過 訓之前諗住訓醒冇事
56點頂唔順去左急症室
照左堆野比左藥我食
話我有少少感染

肺感染定肋間肌

幾個月之前有，係肋間肌吸氣呼氣會刺痛。自己食煙，心諗係咪玩撚完啦，就去醫院照，佢話乜事都無，問我有無爆過肺我都無。

就問我係咪做運動拉傷...

有無食煙？

肺感染阿 如果半夜都仲係訓唔到 又愈黎愈痛
去睇急症啦
我果幾日係乞痴都打唔到
因為一快速吸氣就痛 然後就打唔成個乞痴

巴打? 後生? 高? 瘦底?
如果覺得氣喘麻煩立即去AED, 寧願照張CXR無事走人

我都係刺痛 去左公立做心電圖 話無事
同埋抽血 未有report住
睇左私家話骨膜炎 我依家左右連埋中間都會痛 同埋腋下都痛
醫生那陣禁我啲骨 叫我吸氣 痛到喊岀來 話唔似心臟有事 但我唔知點先會唔痛…

我好耐先一次
10分鐘左右
冇咁耐

冇呀

我以前睇過一個po
發現好多人都有 但唔記得左係咩事
我間唔時都有 ～
係肺氣囊破裂再自己好番？

痛個時唔可以深呼吸呀麻
無啦啦吸吸下就痛呀麻 ～